陳雲：星期日講道。

陳雲：星期日講道。朋友在大陸。發現生活如常，好多細路、青年在街場打籃球。

街上冇人戴口罩。只有部分場所如超市貼告示強制要戴，但無人監管，路人也毫不在乎，冇用過健康碼。

香港人，自己玩自己，自己人折磨自己人。點解香港人會喜歡自我虐待？

因為最衰都係陳雲，一早篤爆咗新冠病毒是弱流感，仲講埋答案是要全民檢測和接種致病疫苗，香港人柒咗之後，唯有戴口罩戴到落棺材！

香港人與陳雲鬥氣，而陳雲是佛祖弟子，一直在香港布施慈悲和無畏。
請問：有什麼人是會與佛祖弟子鬥氣的呢？
答案：魔。香港人很多是波旬、撒旦的追隨者。
好多香港人是波旬、撒旦的信徒。認了吧。不認，沒法得到拯救的。

笑拿死 雖然錯唔晒

扮燒山fans嘅雲糞
每日開幾個post帶風向

香港人都係自己攞嚟衰

ok

陳雲同埋係各位網友根本就係五毛
刻意製造紛爭同對立講埋啲嘢讕係好撚醒但實質上根本就只不過係分化緊香港人
希望連仔可以做嘢收一收呢個係各位網友嘅皮

拉

唉 多得熱狗2015年開始搞瘟疫政治囉